[又有新聞] 發文風波後首露面！Sana錄節目…台上哭了

南韓女團「TWICE」的日籍成員Sana因4月30日在官方IG以日文發文，感嘆日本揮別平成年代，迎向令和，沒想到此舉卻引起大票南韓網友不滿，意外掀起罵戰。

TWICE在Sana發文風波後，1日晚間首度現身音樂節目《Show Champion》，有在現場的粉絲事後在微博發文透露，Sana在節目預錄前，聽到台下的歌迷大喊「Sana加油」，她便在舞台上哭了出來，最後由成員扶下了台。

▲粉絲透露Sana哭了。（圖／翻攝自微博）

而TWICE在音樂節目《Show Champion》的片段也流出，只見Sana站在子瑜、MOMO身後，全程低頭，一直沒有正面看鏡頭，神情更是顯露出憔悴，影片曝光後，讓粉絲心疼不已，「寶貝妳沒有做錯什麼呀！別不敢抬頭」、「看到她哭我也好傷心」、「躲在後面假裝堅強太讓人心疼了」。

▲風波後首露面，Sana一直迴避鏡頭。（圖／翻攝自微博）

▲網友留言。（圖／翻攝自微博）
►點我看影片！

13億人都原諒左傻沙❤❤

娜璉仲係全隊最靚

牙導打左幾多次丁先寫到呢篇野

得最後一句係我打

我都原諒沙拿了❤

點解俾人屌？

唔知寫咩好
講句sana 加油算

老闆9痕咪屌

導邊post +1

個個POST你都係到邊邊邊
係咪暗戀人

尊重下啦 娜璉你叫架咩？
叫閪/西女人

邊撚度西
我璉個樣好醒目

去死啦 樓上啲on9

hi 牙笠

好擔心佢...